隔離登班人丁緊乜野連登回流，唔知大家點睇

我就不了

仲上去有咩睇，全部都係AI copy 舊兩年啲post 扮新post

冇上高登好耐 唔知個邊點呢

有人話頂唔順呢度，要上去透透氣咁喎

哦 咁咪比佢去囉
我而家淨係用手機上連登 幾好呀 同以前一樣 感覺沒變
最開心就係見到高登收皮 咁垃圾既apps都做得出 仲要搞人地做得好既apps 要收人皮 你話抵唔抵死先